Witcher 3 DLC 問題

我岩岩出果陣 已經即買 同 玩完
我見個save 仲喺度
我想問兩隻DLC 係全新game 咁玩 定係 會有番哂d 道具？
唔知買唔買DLC 好

同埋見有二週目，有咩理由玩二週？
有新裝？